唔好再比人Spin Focus啦

其實睇得出開始有人以「仇警」心態出嚟，為同警察對抗。小弟想懇請大家唔好唔記得五大訴求，警察濫暴呢個係事實，而五大訴求都包括咗成立獨立調查委員會。希望當大家再出嚟發夢嘅時候可以令嗰啲「仇警」嘅人保持冷靜，be water。

五大訴求
缺一不可

推

唔好忘記五大訴求

Push

其實我覺得可以主攻左獨立調查委員會先

無忘記呀，今日一直有叫5大訴求

我都有份叫但係同機場啲人傾計有好多人都狂屌警察

自推

警察都抵屌呀，有咩抵觸？

黑警淪為政治工具，係港政府最後一道防線
打倒黑警自然贏，五大訴求從來都無忘記過

完全無抵觸

係 總要不忘 五大訴求

五大訴求 缺一不可

冇抵觸嘅，可能有啲人會特別放大警察濫暴嘅事上面啫